垃圾HKT

無主位無主位，我屌你點解我做到你做唔到，仲叫我拆牆開坑，好大官威啊😡😡😡